有冇人係 LOGAN 入面搵到Stan Lee

之前幾套marvel movie都搵到 今次搵唔到

該片為史丹·李繼《X戰警2》、《X戰警：第一戰》、《X戰警：未來昔日》及《驚奇4超人》之後，第五部未在漫威福斯電影宇宙中客串角色的電影。